{"content": {"contentItems": [{"content": "RT @mejorespatadas: https://t.co/63kbOVrEwu", "created": 1591391120.0, "id": 1269012451015737346, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "David Ferreira. Mi \u00eddolo de infancia. https://t.co/c5u31gtjZo", "created": 1591388916.0, "id": 1269003209890246659, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Estudi\u00e9 dos semestres de ing. De sistemas hace 8 a\u00f1os y todav\u00eda me llega material por parte del director del programa. Y est\u00e1 bien, porque a veces leo dicho material.", "created": 1591381749.0, "id": 1268973146247507970, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @EseRonnieMc: Te tom\u00f3 8 horas responderme el whats que te envi\u00e9, \u00bfy crees que te voy a contestar enseguida?\n\nJAJAJAJAJA, est\u00e1s pero si b\u2026", "created": 1591305241.0, "id": 1268652249225576448, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@RojoSinCensura Jajajajajaja dizque pito. Por lo menos en el partido de vuelta que pasaron en estos d\u00edas por la cuenta de la Dimayor, no tuvieron ni una llegada con peligro inminente. Es m\u00e1s, se vio un Am\u00e9rica a media m\u00e1quina, la verdad.", "created": 1591304152.0, "id": 1268647682387607552, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@lpm_991 Vos te imagin\u00e1s que no hubiesen tenido dinero en la casa? \ud83d\ude2c", "created": 1591303610.0, "id": 1268645408273829894, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @ELTIEMPO: Mintic inform\u00f3 que el empleador deber\u00e1 reconocer el valor establecido para el auxilio de transporte como auxilio de conectivi\u2026", "created": 1591238671.0, "id": 1268373034685157376, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @bbluman: Estoy=No\nEn=He\nEso=Empezado", "created": 1591233497.0, "id": 1268351334295756800, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc \ud83d\udc40", "created": 1591228835.0, "id": 1268331780421099522, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @Tatiana_Calzado: Proof that Bad Bunny\u2019s girlfriend is pregnant: A THREAD https://t.co/OmB9T44rPR", "created": 1591227633.0, "id": 1268326739844804608, "language": "en", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@racso2908 @LuisFregossi @stevenarce @AmericadeCali @CaracolTV @CaracolRadio @DiarioOle @bolavipcom @TyCSports @TNTSportsLA @InformacionCABJ @elfleteroarg @FOXSportsArg Si se\u00f1or, est\u00e1 viviendo a dos cuadras del puente de los mil d\u00edas.", "created": 1591190947.0, "id": 1268172866274693120, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_sofialarangel_ Humildemente opino que no deber\u00edas sentirte aludida. Esa frase le cae bien a muchos e incluso con tuits prueban la incoherencia de esas personas. Pero yo que la sigo, si creo que ud no entra en ese grupo.", "created": 1591143624.0, "id": 1267974378362490881, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc Te ca\u00eda mal?", "created": 1591143426.0, "id": 1267973550134177792, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni Jajajajajaja", "created": 1591101688.0, "id": 1267798488391331840, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni \ud83e\udd10", "created": 1591045215.0, "id": 1267561623117615107, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc @El_Frespu Y es mas cre\u00edble, de hecho nadie puede decir que no es as\u00ed jajaja. Con el tranco le dicen que madrugue m\u00e1s, que fulanito pasa por ah\u00ed y lleg\u00f3 puntual, etc...", "created": 1591040516.0, "id": 1267541913579765761, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@CaliCaracola Sectorizado. Santa Elena y varios barrios del distrito sobre todo.\nEra desde el viernes hasta ma\u00f1ana lunes, de 10 pm a 5 am todos el fin de semana. https://t.co/lzvWX73PEl", "created": 1590973417.0, "id": 1267260477576556546, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @ElNegro_CJ: \u00bfCu\u00e1l es el jugador m\u00e1s hijuepueta que se puso la de la Selecci\u00f3n Colombia?\n\n\ud83d\udd01 Ren\u00e9 Higuita\n\u2764\ufe0f Carlos Bacca https://t.co/SV\u2026", "created": 1590953138.0, "id": 1267175421919014915, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@BRS_COL C\u00f3mo me va a tocar de lo que ya soy, de hincha. Yo quer\u00eda de volante. \ud83d\ude14", "created": 1590953091.0, "id": 1267175226346999808, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@lizgomez2707 Siempre he pensado lo mismo.", "created": 1590952918.0, "id": 1267174498266230785, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Yo siempre que pienso hacer algo importante, las personas m\u00e1s cercanas son las que me frenan porque me llenan de miedos. Uno sabe que es por amor, pero carajo, me toca confiar m\u00e1s en mi y lanzarme.", "created": 1590944134.0, "id": 1267137658083573760, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@hino_yankee @ElMismoCabe A lo bien jaja.", "created": 1590939747.0, "id": 1267119256853979136, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@aramfit Lamentablemente cuando hubo un cambi\u00f3 en la sociedad nunca sucedi\u00f3 de forma pac\u00edfica. No s\u00e9 si ud es de los que dice: \"No son las formas\" o no, pero lamentablemente para visibilizar los problemas y que se haga algo, toca as\u00ed.", "created": 1590883684.0, "id": 1266884111895068672, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Claucb29 Metele toda tu influencia que nunca hab\u00eda visto tu perro por debajo del marcador. \ud83d\udc40", "created": 1590880168.0, "id": 1266869365997256704, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@LaGuirales Todas esas modas me parecen chistosas en los primeros ponele 10 tuits, lo confieso, cualquier cosa me da gracia pero ya luego me aburro y ya no quiero ni abrir Twitter porque est\u00e1 por todo lado esa frase.", "created": 1590879684.0, "id": 1266867335870193664, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@oririosm Qu\u00e9 consejo tan malo esos que dicen que es normal. Que sea la edad es una posibilidad pero llevarlo donde el veterinario no es drama y sale de dudas. Creo que hace lo correcto.", "created": 1590863721.0, "id": 1266800381327282176, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 Ya que veo a Tapiero ah\u00ed, me da risa que se burlan de \u00e9l y me siento aludido jaja. Sacarle trapo fue una ridiculez pero yo si pens\u00e9 que pod\u00eda dar m\u00e1s, que quiz\u00e1s iba a encontrar un Dt que le ense\u00f1ara a regularse y no ser tan carro loco.", "created": 1590817894.0, "id": 1266608169909919745, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@LaGuirales Podemos traducir eso como: \"Vamos a tener a\u00f1os de mierda como 2017, 2018 y primer semestre de 2019\"? Porque en 2017 no jugabamos a nada a pesar de llegar a las dos semifinales.", "created": 1590793983.0, "id": 1266507879718273024, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ghd_0530 Lo \u00fanico y \u00faltimo que se me ocurre es que en el usuario del banco tenga la opci\u00f3n de pagar pero esto solo suceder\u00eda si Falabella tiene convenio con Emcali.", "created": 1590782587.0, "id": 1266460079915765761, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ghd_0530 Es que no recuerdo pero si es con TC no es con pse sino que debe haber la opci\u00f3n directamente de pago con ese medio porque pse creo que solo es d\u00e9bito. Si solo permite pse creer\u00eda que no se podr\u00eda con TC. Qu\u00e9 vaina.", "created": 1590782447.0, "id": 1266459492755148808, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@jacunaj11 Careverga incluso me parece muy educado para lo que se me viene a la mente jaja.", "created": 1590777490.0, "id": 1266438701275582465, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ghd_0530 Esos recibos se pueden pagar por Pse, en linea, no han intentado? O tampoco se pudo? Y si ella no sabe manejar eso, ud le puede ayudar.", "created": 1590773884.0, "id": 1266423576451780608, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@DiegoMa27875941 @maurici01407323 @rius_alvaro @HAROLDCAICE @marinomillan @AmericadeCali @DeTaquitoCM Ojal\u00e1 haya disfrutado el t\u00edtulo tanto como los que pens\u00e1bamos que ten\u00edamos buen equipo a esa altura del a\u00f1o.", "created": 1590733772.0, "id": 1266255334982610946, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@araffan94 Jajajajajajajajajajaja", "created": 1590733135.0, "id": 1266252663710035968, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Jcbustos94 @elmundodejuanch Jajajajajajajajaja", "created": 1590732982.0, "id": 1266252022606491654, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ElMismoCabe Lo m\u00e1s culo que yo veo, son esos torneos de Liga, Copa libertadores, etc de cuentas \"futboleras\" y con ascenso je!", "created": 1590729258.0, "id": 1266236404238921728, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@GaboEnLaRed Por el bien de los jugadores y del espect\u00e1culo, ojal\u00e1 sea la 3 pero sabemos que por la presi\u00f3n de Win y el patrocinador tomar\u00e1n la 1.", "created": 1590713583.0, "id": 1266170657026473984, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc Pues a uno lo echaron de univalle por bajo rendimiento porque se embobo con esos juegos de rol y hasta lleg\u00f3 a pedir presupuesto a la u para eso y otro pues ni madur\u00f3.\nEso es lo que se sabe jajajaja.", "created": 1590687648.0, "id": 1266061877748142080, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc Hay que aclarar que los putos morrongos le dijeron eso a sus padres y por eso iban con esa idea. Yo si le dije la verdad al viejo.", "created": 1590687461.0, "id": 1266061093904027653, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc Una vez fui con mi pap\u00e1 a la reuni\u00f3n de padres porque de ah\u00ed \u00edbamos a otro lado. Todo el sal\u00f3n hab\u00eda capado una clase por mutuo acuerdo y a pesar de que les expres\u00e9 eso, los padres de los consentidos no cre\u00edan e insist\u00edan que los hab\u00edan amedrantado. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "created": 1590687391.0, "id": 1266060800021626885, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Dizque ya ni concursos de perros ganan jajajajaja.", "created": 1590641311.0, "id": 1265867527068045313, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Claucb29 Tiene pinta de campe\u00f3n (?)\nPero si he visto que tiene fan\u00e1ticada.", "created": 1590626877.0, "id": 1265806985821372416, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@LaGuirales Pues como te digo yo tambi\u00e9n entend\u00ed que estaba en desacuerdo, as\u00ed que estoy igual de confundido. Toda esa familia es como rara. Como dice una cosa dice la otra. \ud83d\ude43", "created": 1590626653.0, "id": 1265806047543021570, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@DatosAmericanos Mi padre es un tipo fr\u00edo, no expresa mucho incluso en los t\u00edtulos pero ese d\u00eda lo vi mas emocionado que nunca. No lo vi pero seg\u00fan lo que me cuenta los 3 partidos que lo han desbordado han sido el del 79, vs Gremio y vs River.", "created": 1590621212.0, "id": 1265783224841748481, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@memoriadediablo @SantosFC @Flamengo @DatosAmericanos @AmericadeCali @TuPielRoja @Libertadores En honor a la verdad creo que Am\u00e9rica no fue el primer Colombiano en ganar en Brasil.", "created": 1590619054.0, "id": 1265774172464205825, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Yo creo que ser\u00eda bueno una comunicaci\u00f3n oficial sobre los abonados. Lo que espero es que repongan las entradas para cuando haya p\u00fablico, para mi estar\u00eda perfecto pero si creo que algo deber\u00eda comunicar @AmericadeCali", "created": 1590600928.0, "id": 1265698146010771463, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@FutbolSinCrack Ojal\u00e1 vea su equipo campe\u00f3n antes de que se muera.", "created": 1590597421.0, "id": 1265683439409299456, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@LaGuirales Cuando \u00e9l escribi\u00f3 eso de quien se tatua el nombre de su amada tiene el para siempre a la mitad o algo as\u00ed, alguien en Fb si dijo que nos faltaba comprensi\u00f3n de lectura porque era un comentario favorable y creo que es verdad porque aqu\u00ed yo vi que hasta \u00eddolo le dijeron. \ud83d\ude05", "created": 1590586543.0, "id": 1265637811211980805, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@El_Frespu @elyrozc @fabiotherusky Yo me la juego mas por el lado de que el empresario chilla para ver qu\u00e9 saca y a su vez presionar por reformas laborales que van en contra del pueblo.", "created": 1590547464.0, "id": 1265473903125770240, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ElMismoCabe No creo pero el f\u00fatbol es tan lindo que capaz y va a otro equipo y sale goleador. \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "created": 1590546500.0, "id": 1265469860986880002, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@maiberolaya Ser\u00e1 que habr\u00e1 recopa entre el ganador de los perros y de los gatos? \ud83e\udd14\ud83d\ude05", "created": 1590535197.0, "id": 1265422452101976066, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Claucb29 @alex_orvi As\u00ed se ha mantenido el porcentaje pero igual es muy apretado. Mejor seguir pidiendo votos para evitar sorpresas \ud83d\ude02", "created": 1590525949.0, "id": 1265383663803473926, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Claucb29 Estratega.", "created": 1590510584.0, "id": 1265319216690970626, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Claucb29 Solo vot\u00e9 por \u00e9l porque la sigo y vi como se llamaba, pero de resto no vot\u00e9 porque no s\u00e9 quien es quien.", "created": 1590463912.0, "id": 1265123459916615686, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Makarrrma @MoniQiitac No ser\u00e1 porque as\u00ed como se acercan a pedir, se acercan a ofrecer cualquier cosa que se han conseguido por ah\u00ed y por eso uno se ha mecanizado para responder con el \"no, gracias\". Bueno, personalmente en mi caso creo que es por eso.", "created": 1590460802.0, "id": 1265110415928934400, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @EvaPartis: Has tu magia twiter \ud83d\ude23\n \nAy\u00fadenme por favor \nSi lo logro me dan una PC para hacer stream, la anhelo mucho \ud83d\ude2d https://t.co/5I7J\u2026", "created": 1590459588.0, "id": 1265105324127793152, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Yo no puedo votar porque todos me parecen bonitos. Sin importar raza, color, etc, veo un perro y me enamoro. https://t.co/XFW0uEOTci", "created": 1590458789.0, "id": 1265101973449293824, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni @KarenPigka @AngelaCeron24 @Yumbiiis @Taaaaaamayo @MalejaAragon Entones si.", "created": 1590433411.0, "id": 1264995529169256449, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni @KarenPigka @AngelaCeron24 @Yumbiiis @Taaaaaamayo @MalejaAragon Mm yo pens\u00e9 que eramos del mismo a\u00f1o. Si es casi, deduzco que eres del a\u00f1o siguiente.", "created": 1590433269.0, "id": 1264994935037665282, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni @KarenPigka @AngelaCeron24 @Yumbiiis @Taaaaaamayo @MalejaAragon *Carola\n*28 a\u00f1os\n*Enero 9\n*1.67\n*Salado\n*Mexicana\nEso es lo que me se jaja", "created": 1590432954.0, "id": 1264993611193737216, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "A veces simplemente no se puede.", "created": 1590332676.0, "id": 1264573015423094791, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Yo sab\u00eda que el resultado iba a ser el mismo.", "created": 1590332381.0, "id": 1264571778019536897, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "No es no.", "created": 1590331798.0, "id": 1264569333369450496, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Uuy ya es mayo 24 de 2020. Incre\u00edble que a\u00fan sigamos siendo campeones en el femenino y en el masculino. Que les siga doliendo la cola jajajaja.", "created": 1590298630.0, "id": 1264430218359472128, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @memoriadediablo: 20 a\u00f1os, 5 en el infierno y, a\u00fan as\u00ed, 5 t\u00edtulos. M\u00e1s que Cali, Millonarios y Santa Fe. Cu\u00e9ntela como quieran.", "created": 1590278062.0, "id": 1264343950841782272, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@AmericaCaliFem El segundo por la cara de la portera despu\u00e9s de haber hablado de m\u00e1s.", "created": 1590258343.0, "id": 1264261242040004612, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@GaboEnLaRed \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f", "created": 1590212181.0, "id": 1264067624859820032, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc En estos d\u00edas hicieron una reuni\u00f3n por video conferencia y fui el \u00faltimo en conectarme por inconvenientes con el equipo pero cosa de 4 minutos y me dijeron que hasta por video llegaba tarde. \ud83d\ude14", "created": 1590186126.0, "id": 1263958343124692997, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni Por qu\u00e9 me salen tuits de hace 12 horas? Ya iba a decir que a dormir donde la trasnocharon.", "created": 1590176532.0, "id": 1263918100342353921, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "No ten\u00eda ni idea que el lunes es festivo.", "created": 1590172758.0, "id": 1263902272100225024, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni Si conozco, puedo decir que conozco buena parte de Cali bien, lo que s\u00ed puedo decir que no conozco es el oriente jajaja. Solo me gusta el sur y ya. Aunque el oeste con su brisa tambi\u00e9n me agrada.", "created": 1590172277.0, "id": 1263900256577732608, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni Jajajajajajaja no me sapee as\u00ed.\nIgual lo dec\u00eda porque he trabajado en el sur, me he quedado en el sur y pues me parece bonito jaja.", "created": 1590171966.0, "id": 1263898948596568065, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni Es real pero soy #teamsur", "created": 1590171800.0, "id": 1263898252363137026, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@EnterateCali Aguacero en Santa Elena. Y el efecto cuarentena que me tiene alterado los horarios de sue\u00f1o.", "created": 1590129774.0, "id": 1263721985198239744, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Me toc\u00f3 lavar los platos en mi casa y hab\u00eda una olla con residuos de comida bien pegados y la iba a dejar en remojo, pero la chimba todav\u00eda falta gente por comer. Despu\u00e9s llego a terminar de lavarla y encuentro 10 platos m\u00e1s. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nA trabajar brazo que eso lo sacamos de una vez.", "created": 1590107539.0, "id": 1263628725058523138, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @dxsastres: Somos stitch https://t.co/pnnbuJHz1I", "created": 1590101697.0, "id": 1263604221510914053, "language": "en", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Encuesta5Futbol Jajajajajajaja mucha tirria con los chilenos.", "created": 1590101140.0, "id": 1263601884071329792, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elcaspaleandro Yo me aguantar\u00eda hasta el hecho de que Junior y Nacional no se vean tan afectados, pero si nos dejan peor que cualquiera de los dem\u00e1s, ah\u00ed si que no.", "created": 1590093713.0, "id": 1263570733063684108, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@car_ching @vasjulian @Jorgelargo8 @AmericadeCali @JFCadavid @TRIKYHUMOR \ud83d\ude32 Esa historia amerita ser contada. \ud83d\ude02", "created": 1590078875.0, "id": 1263508499465633792, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@carobarretob @maiberolaya Jajajajajajaja como va a caer as\u00ed.", "created": 1590078364.0, "id": 1263506355043872770, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@LaGuirales Debes averiguar eso, porque est\u00e1 raro. Cuando trabaj\u00e9 en los almacenes comfandi, conoc\u00ed muchas personas que lo dejaban acumular e igual se los daban y seg\u00fan el comentario de Cabal Garc\u00eda, con comfenalco es igual.", "created": 1590078151.0, "id": 1263505461753585665, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@GaboEnLaRed @AmericadeCali Yo entiendo si veo esfuerzo por parte de la dirigencia, pero si vamos a ser los \u00fanicos que nos volvemos una recocha, se pudre todo.", "created": 1590075778.0, "id": 1263495509597212672, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Hola insomnio soy yo de nuevo. Pasaremos una nueva jornada.", "created": 1590042589.0, "id": 1263356304371994629, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@N3mesis2909 @DIM_MRMH @stevenarce Mir\u00e1 que quiz\u00e1s si, pero no le dir\u00eda nada a \u00e9l. En este pa\u00eds nos han quitado tanto que a muchos hasta le dignidad le robaron. Suena feo, pero \u00e9l dir\u00e1 que se presta para ver que saca de esto para su beneficio y si es as\u00ed, igual no podr\u00eda se\u00f1alarlo.", "created": 1590037705.0, "id": 1263335818179076097, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc @El_Frespu Yo en serio quisiera saber que hiciste para hacer que te dejaran de seguir jajajaja. Pues disculpar\u00e1 la ignorancia pero yo esto no lo hab\u00eda visto.", "created": 1590027549.0, "id": 1263293220991250432, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@El_Frespu Jajajajaja", "created": 1590027094.0, "id": 1263291314726150145, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc @El_Frespu C\u00f3mo hizo para borrar todos los seguidores?", "created": 1590026955.0, "id": 1263290728278568960, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Suntuosa Si, lo s\u00e9. https://t.co/dRyt2UkC9Y", "created": 1590024945.0, "id": 1263282298323165185, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Suntuosa Me gustan todos pero vot\u00e9 por el pandebono. Valoro tu esfuerzo por meterlo a podio y no quiero que te decepcion\u00e9s. Jajajajaja", "created": 1590024809.0, "id": 1263281730271744008, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @Lexsinger: Odio a la Polic\u00eda. En serio que el problema institucional es horrible pero las personas dentro son horrendas. Qu\u00e9 angustia.", "created": 1590024583.0, "id": 1263280781528633344, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "A mi me han llamado resentido social cuando expres\u00f3 mis ideas pero vida hijueputa, si tener empat\u00eda con estos casos me hace resentido, pues si lo soy entonces. https://t.co/6u3LjHwX91", "created": 1590023756.0, "id": 1263277314391015424, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @AmorporGranada: @adrianramosla20 @MedinaJuanjo Orgullosos de ti @adrianramosla20 \nGranada siempre ser\u00e1 tu casa\nCuidatee", "created": 1590022279.0, "id": 1263271116975542273, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @JamesanmartinG: @adrianramosla20 Adri\u00e1n gracias a ese gol tuyo ese mismo d\u00eda nosotros ascendimos matem\u00e1ticamente a 1\u00aa https://t.co/B5YC\u2026", "created": 1590022274.0, "id": 1263271096457052163, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@TuPielRoja @DatosAmericanos @valde14_ Cuando dec\u00eds primer gol de Armero, fue por error de redacci\u00f3n y quisiste decir que abri\u00f3 el marcador o te refer\u00eds a que fue el primer gol de su carrera? Porque el primer gol que le vi a Armero, fue el 11 de Abril de 2004 frente a Once Caldas finalizando el encuentro.", "created": 1590021903.0, "id": 1263269541209083904, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Suntuosa La mayor\u00eda ha botado por aborrajado pero al final tu vas a decir: \"La mayor\u00eda vot\u00f3 por el aborrajado pero yo quiero revivir al pandebono porque es mi encuesta y yo con mi encuesta hago lo que quiera\".", "created": 1590015754.0, "id": 1263243749225873410, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@drscht Nuestros rivales nos cuentan todas las copas de papel que han ganado para aumentar su n\u00famero frente a nosotros. Justo cuando tenemos la posibilidad de ganar esas copitas e ir inclinando todo a nuestro favor, pum tome su pandemia.", "created": 1590015642.0, "id": 1263243280160108544, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Suntuosa D\u00edganos m\u00e1s bien cual de los eliminados est\u00e1 \"ajiciandola\". \ud83e\udd2d", "created": 1590015147.0, "id": 1263241204545794051, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@lizfriasm @YeimisEcheverry https://t.co/VEvL1J35yg", "created": 1590006705.0, "id": 1263205794109100032, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @maiberolaya: ABRO HILO para contarles algo y pedir su ayuda: \n\ncomo todos se dieron cuenta hace unos d\u00edas tuve a un familiar en el hosp\u2026", "created": 1589994365.0, "id": 1263154036859179009, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @VaneLalito: Dejemos de romantizar la explotaci\u00f3n laboral con ese cuento chimbo de \"Agradezca que tiene trabajo\".", "created": 1589983891.0, "id": 1263110105383518214, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Encuesta5Futbol \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "created": 1589956962.0, "id": 1262997157474381825, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@LaGuirales Si no es por tema de crecimiento personal y hasta de salario te juro que a veces quisiera devolverme a esos empleos en los que empec\u00e9, donde tenia mi jornada y me desentend\u00eda, donde descargas, acomodas, etc y ya. Hasta me favorec\u00eda para mantener en forma. \ud83d\ude05", "created": 1589956651.0, "id": 1262995851602997250, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@LaGuirales Y que pasa si fuese una queja? Uno tampoco debe excederse en agradecimientos porque as\u00ed es que nos vuelven sumisos. Yo que tuve trabajos de fuerza, al sol y dem\u00e1s, y hoy soy oficinista puedo dar fe que cada trabajo tiene sus incomodidades.", "created": 1589956504.0, "id": 1262995235690483718, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @SoldadaDeCrist: Si eres ateo lo respeto, pero si tu Abuelita te dice que Dios te bendiga, le agradeces y le dices que a ella igual.\n\n\u00a1H\u2026", "created": 1589947089.0, "id": 1262955748704870405, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@SoyNickyChip Un culicagado que todav\u00eda no sabe que son las obligaciones hablando de que la gente le gusta todo regalado. H\u00e1game el favor.", "created": 1589944518.0, "id": 1262944965866532866, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Jotagomez @Suntuosa @CaliCreativa @QuieroaCali @SalsasinMiseria @CaliWebCo @EnterateCali Pero ya va ganando la buena empanada.", "created": 1589929371.0, "id": 1262881432646680576, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@AmericaImagenes He querido que se le d\u00e9 un t\u00edtulo al B/manga. No s\u00e9 si es impresi\u00f3n, pero me parece fiel su hinchada. No es que el estadio se vea lleno pero si buena asistencia a diferencia del Pereira.\nObviamente que se le d\u00e9 un t\u00edtulo, despu\u00e9s de que no estemos disputando sino odio eterno.\ud83e\udd23", "created": 1589929333.0, "id": 1262881273137311745, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Dimayor El guayo, la media, la mu\u00f1eca, la ceja, el bal\u00f3n. https://t.co/4uuyhtt0g9", "created": 1589928396.0, "id": 1262877343267336192, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Suntuosa @CaliCreativa @QuieroaCali @SalsasinMiseria @CaliWebCo @EnterateCali La empanada no se rinde. La lulada si empieza a dejar el polvero.", "created": 1589927614.0, "id": 1262874064672219138, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Suntuosa @CaliCreativa @QuieroaCali @SalsasinMiseria @CaliWebCo @EnterateCali Por los dos que vot\u00e9, van perdiendo. \ud83d\ude11", "created": 1589927238.0, "id": 1262872488175902721, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ElMismoCabe Bueno, yo no soy de ese club y no entiendo porque odian a Totono y a Neider. Creo que porque son hinchas del DIM pero hicieron algo m\u00e1s para tanto odio?", "created": 1589924361.0, "id": 1262860418185379841, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 Me hiciste acordar que en estos d\u00edas un amigo me estaba recochando por no saber que el Cali hab\u00eda utilizado rojo en sus supuestos inicios en 1912. Yo le explicaba que no tengo porque saber eso, a mi que me pregunten por Am\u00e9rica.", "created": 1589919459.0, "id": 1262839859800150017, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @origonzalez: -Psic\u00f3logo: No existe el ni\u00f1o se\u00f1ora \n-El ni\u00f1o se\u00f1ora:", "created": 1589918793.0, "id": 1262837067136012289, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni A mi me gusta mucho todo lo que se vive previo y durante, pero si hay algo que me recuerda la cancha, es cuando ya vamos saliendo. Humo de los chuzos de gato, mucha gente saliendo con af\u00e1n, algunos hasta corriendo y yo ah\u00ed, caminando dentro de la masa, relajado.", "created": 1589918136.0, "id": 1262834308999503878, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @cancer_hn: #C\u00c1NCER: \u201cNo tengo fuerzas para seguir con esto\u2026 bueno en realidad es m\u00e1s vaguer\u00eda que otra cosa\u201d", "created": 1589911183.0, "id": 1262805147064963072, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @kaeto_ramirez: Pulsar 200 ns negra nebulosa\nVfm79e , se acaban de robar esta moto en barrio guayacanes , rt por favor https://t.co/s9Dk\u2026", "created": 1589906380.0, "id": 1262785000904314887, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@1DiabloMas @AmericadeCali @ManUtd_Es @DR_Colombia @LaRedEskarlata @Sebas_Rivera19 @DatosAmericanos @_LA85_ @BRS_COL @ElGatoArceArce @AmericaStore_Co @AmericaImagenes Me pod\u00e9s aclarar si Santiague\u00f1o utiliz\u00f3 ese escudo desde sus inicios? Es que quiero saber si nosotros les copiamos o ellos fueron los que lo hicieron.", "created": 1589841349.0, "id": 1262512242085564417, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Siento que amanec\u00ed coomo con fiebresita. Se les quiso mucho de todas formas. \ud83d\ude23", "created": 1589812013.0, "id": 1262389198172098563, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@lapetitehorreur @aramfit Pero los de la izquierda son m\u00e1s o menos de hace cuanto? Es que los que me toc\u00f3 ver a mi hace 12 a\u00f1os que estaba en el colegio eran como los de la derecha, todo les deprimia. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "created": 1589762466.0, "id": 1262181381402251265, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@GaboEnLaRed Creo que una perra", "created": 1589752868.0, "id": 1262141126007574530, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @AngeloMontoya15: Luis Eduardo Reyes naci\u00f3 en enero mi\u00e9rcoles 27 de 1954 en Candelaria, Colombia. Ex-jugador de f\u00fatbol, era defensa cent\u2026", "created": 1589744333.0, "id": 1262105326029021187, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@JUANCAELBROKY @ChechoMario @PinedaRuizBog @cielo_rusinque @CesarJerezM @ANNALVAREZG @adrisgame @juancadelgado @MonoMeLlaman @LFAnzolaC @LeilaChujfi @lbertoortiz Ejo no sirve ni para pesebre.", "created": 1589744095.0, "id": 1262104328535449606, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH 25? Pero juega con ni\u00f1os de kinder?", "created": 1589730853.0, "id": 1262048787347968000, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @EvelinR85: Esto aument\u00f3 considerablemente el monto hasta llegar a m\u00e1s de 1'500.000.\nHoy recurro a ustedes y su solidaridad por \u00e9l... Cu\u2026", "created": 1589673404.0, "id": 1261807827737358336, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @EvelinR85: Pero los resultados de la radiograf\u00eda arrojaron algo con lo que no cont\u00e1bamos, un tumor, el cual debe ser estirpado antes de\u2026", "created": 1589673401.0, "id": 1261807818182664192, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @EvelinR85: Sin embargo, hoy sufri\u00f3 un accidente, fue atropellado por una moto en Cali.\nAl llevarse a la veterinaria fue sometido a cura\u2026", "created": 1589673398.0, "id": 1261807805348134914, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @EvelinR85: Buenas noches.\nHoy quiero contarles la historia de Scott, un criollo que mam\u00e1 rescat\u00f3 hace un par de meses de una finca en l\u2026", "created": 1589673382.0, "id": 1261807738692255745, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 A si, dato relevante tambi\u00e9n.", "created": 1589666032.0, "id": 1261776907588247552, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 Una pregunta. Am\u00e9rica disput\u00f3 su primera final partido ida y vuelta en el '97, cierto?\nEs decir que bajo esa modalidad hemos disputado 7 finales y s\u00f3lo hemos perdido las del '99 y '08-1. Ganadas: 97, 01, 02-1, 08-2, 19. Creo que es as\u00ed, pero quiero estar seguro.", "created": 1589665357.0, "id": 1261774077427093505, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @VarskySports: Duelos, trofeos, nazis, giros, traiciones y animales peligrosos. \u00bfUna nueva Indiana Jones? No, es la historia del Revierd\u2026", "created": 1589592130.0, "id": 1261466939978907649, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ginabirodriguez As\u00ed hay gente y uno como un g\u00fceva", "created": 1589567837.0, "id": 1261365051564457985, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ginabirodriguez Partido amistoso entre Huila y patriotas en la eliga.", "created": 1589567478.0, "id": 1261363543661830153, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @PoIiacrilamido: La noticia m\u00e1s tr\u00e1gica que ha salido de Cali despu\u00e9s de la muerte de Jairo Varela y el descenso de Am\u00e9rica", "created": 1589524035.0, "id": 1261181331167481858, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @masmelete: Decidamos esto de una vez, molestemos un rato en Twitter. \u00bfCon qui\u00e9n te quedas?\n\n\u2764\ufe0f Andr\u00e9s Escobar \nRT Mario Alberto Yepes h\u2026", "created": 1589523508.0, "id": 1261179120408498178, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni \ud83d\ude4f", "created": 1589521951.0, "id": 1261172590317625345, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@johanna474 @AndreaGutie89 @DGrajales91 @MesaConS Mondongo team.", "created": 1589519217.0, "id": 1261161120720736261, "language": "in", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@MBER226 En otra encuesta le hicieron lo mismo al hermoso chontaduro colocandolo con el maracuya. Creo que todo est\u00e1 en perfecto equilibrio.", "created": 1589519009.0, "id": 1261160251228860416, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@cjpolania @AmericadeCali Yo no los vi a ninguno en sus mejores momento, pero si me documento y hay una peque\u00f1a cosita que no me permite tener a Ochoa como el m\u00e1ximo \u00eddolo. Por eso coloco a Pipa, Falcioni y Ochoa. Ojo, es mi opini\u00f3n.", "created": 1589518049.0, "id": 1261156223703007232, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@chichoelmalo Resiliencia", "created": 1589511187.0, "id": 1261127440363147266, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @petrogustavo: El virus lleg\u00f3 en avi\u00f3n a Bogot\u00e1, a sus barrios ricos, y por transmilenio se reparti\u00f3 a toda la ciudad.", "created": 1589506430.0, "id": 1261107489602441217, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@DanielSamperO @stevenarce Tibio.", "created": 1589506420.0, "id": 1261107447755931648, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Ure\u00f1a dej\u00f3 buenas sensaciones en los partidos de Copa libertadores ante Gremio y ante los chilenos, pero por lo demostrado en la eliga, se debe ir.", "created": 1589505970.0, "id": 1261105559308247041, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ElGolGarracol Gustavo Petro.", "created": 1589503464.0, "id": 1261095051649744897, "language": "it", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Lexsinger Usted que tiene conocimiento al respecto, la liquidaci\u00f3n de Telecom como usted lo afirma, fue m\u00e1s grande que la liquidaci\u00f3n de empresas como Ferrocarril, Puertos y la caja agraria?", "created": 1589501704.0, "id": 1261087669406367745, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ElGolGarracol Dizque @EduardoLuisFut \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nCuando de opini\u00f3n se trata, no se quien lo puede apoyar.", "created": 1589501450.0, "id": 1261086601364504584, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@launmon Pre\u00f1ar", "created": 1589500345.0, "id": 1261081966910279686, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@DeporteTotalFM O sea, el DIM no existe. Y donde solo juega un equipo, ah\u00ed sino aclaran que es la casa del Junior. Al parecer esta publicaci\u00f3n es de un hincha de A/Nal.", "created": 1589495136.0, "id": 1261060117665021952, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "El Madrid es el equipo m\u00e1s beneficiado por el arbitraje a nivel mundial y as\u00ed ha sido siempre. Sus champions siempre han tenido lunares, lo que no entiendo es porque actuamos como si ya no lo supi\u00e9ramos. Los robos del Madrid son m\u00e1s viejos que Amparo Grisales.", "created": 1589494909.0, "id": 1261059166304698368, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @jairo10alonso2: Bueno, la fe es lo \u00faltimo que se pierde, hagan su magia por favor.\n@Messismo10 @RadioFCB @MarioGiraldoR @stevenarce @20\u2026", "created": 1589478218.0, "id": 1260989158912339971, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@juance918 @lasaldecolombia Si, y a\u00fan as\u00ed yo pienso que esa afirmaci\u00f3n fue precipitada, pero si vos admir\u00e1s a alguien por decir las cosas sin miedo, ten\u00e9s que estar preparado para escuchar cosas que no te gusten o para escuchar cosas en las que se equivoque y eso no le quita lo buen periodista.", "created": 1589469035.0, "id": 1260950644934000640, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@SaqueAmargoCo Dej\u00e1me eliminar m\u00ednimo 3.", "created": 1589464091.0, "id": 1260929908353581057, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Laaaaauuuuu0 Yo pensaba como muchos que ahora dir\u00edas que era joda para justificar pero cuando vi tu perfil, la verdad si es evidente que era joda porque solo compart\u00eds vainas de recocha. Lo bueno es que la hicieron famosa \ud83e\udd23", "created": 1589410020.0, "id": 1260703118909747201, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@RinconCapital El pelao esperaba la respuesta con una expectativa positiva y cada que C\u00f3rdoba hablaba se pod\u00eda ver c\u00f3mo se le part\u00eda el coraz\u00f3n jajajajajajajajajaja.", "created": 1589405569.0, "id": 1260684450020589570, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@SMMjade Un Consejo muy com\u00fan entre hombres cuando alguno est\u00e1 con una mujer muy valiosa es que la cuide, que obvio habr\u00e1n deslices pero que sepa hacer las cosas porque la muchacha vale la pena. Un consejo bastante c\u00ednico.", "created": 1589388863.0, "id": 1260614378258300936, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ChechoMario Al no conocer la interna, no si se estoy en lo correcto, pero la imagen que venden del Robinson D\u00edaz espa\u00f1ol me hace pensar que ese tambi\u00e9n deber\u00eda ser intocable.", "created": 1589383973.0, "id": 1260593869990907904, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH En serio muchos piensan que apoyo a River porque me rio de lo pat\u00e9tico que se ven algunos hinchas de Boca tratando de establecer qu\u00e9 es peor y hablando de la B, pero no, es simple l\u00f3gica. Yo no me puedo burlar de alguien con quien perd\u00ed en todo lado.", "created": 1589383339.0, "id": 1260591209082490880, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH Mmm ya comprendo.", "created": 1589364511.0, "id": 1260512237162291200, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH Como as\u00ed? Ud le peg\u00f3 a todos los rivales?", "created": 1589360412.0, "id": 1260495047918850054, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@seb1927 @DiegoFm09661657 @AmericadeCali Es lo que no se entiende. Por qu\u00e9 me va a gustar un equipo que va en contra de mis creencias?", "created": 1589347327.0, "id": 1260440164779819010, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni @DiegoFm09661657 @AmericadeCali jajajajaja", "created": 1589347188.0, "id": 1260439580765040647, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Brandonlegg QEPD", "created": 1589338918.0, "id": 1260404893929660416, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@PiIlobuenagente Expresa su felicidad desde la comodidad de su casa mientras otras personas viven desdichadas. Qu\u00e9 falta de empatia con los infelices.", "created": 1589313255.0, "id": 1260297253694177281, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Matame guayabo, ya que el amor no pudo.", "created": 1589231841.0, "id": 1259955780410843136, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @eldoctorpelaez: Ya est\u00e1 disponible el cap\u00edtulo 16, recordando cuando Am\u00e9rica de Cali \"desarm\u00f3\" al Santa Fe. Bienvenidos a suscribirse a\u2026", "created": 1589070568.0, "id": 1259279352698671104, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@stevenarce Aaa pero en el torneo... Jajaja. \ud83d\udc4d", "created": 1589009309.0, "id": 1259022413834182656, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@JaimitoNo Yo alguna vez prob\u00e9 helado de aguacate y es delicioso, por lo mismo no me asustaria en jugo.", "created": 1589000934.0, "id": 1258987284143185921, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@KaroFalcioni C\u00e1ncer de qu\u00e9 es????", "created": 1588975514.0, "id": 1258880665115856897, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@erickatr 21/07", "created": 1588923966.0, "id": 1258664458064445442, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ArenaSportsCo Ve y en estos d\u00edas vi que hasta hay una cuenta de esas fake con la imagen de \u00e9l y no se dedica a tirarle. Me caus\u00f3 curiosidad porque hasta ahora no he visto mucho de \u00e9l, aunque personalmente si esperar\u00e9 con qu\u00e9 sale.", "created": 1588900693.0, "id": 1258566843352170496, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@torticaquaker @aramfit Exacto.", "created": 1588893948.0, "id": 1258538554705104896, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@mundorojo1927_ El 4 1 de River lo viv\u00ed, as\u00ed q descartado y quiz\u00e1s va ganando porq quienes votan estar\u00e1n muy j\u00f3venes y adem\u00e1s hay m\u00e1s im\u00e1genes y videos pero si uno mira lo que fue con Gremio, sin duda es de lo m\u00e1s bonito en nuestra historia. Empiezan ganando y quedamos 0 2 abajo en el global. \u2665\ufe0f", "created": 1588892551.0, "id": 1258532696516526080, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@AmericaImagenes @mundorojo1927_ Si tan solo Ochoa no hubiese sido tan honesto. \ud83d\ude14 Lo mismo dice mi pap\u00e1, que lastima no haber estado ah\u00ed porque hab\u00eda que meterse y eso que \u00e9l es muy tranquilo y no es de problemas en el estadio pero la situaci\u00f3n lo ameritaba.", "created": 1588892273.0, "id": 1258531529895993345, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@JuanPaMurillo27 All\u00e1 en Alemania pod\u00edan salir cualquier d\u00eda al mercado, pod\u00edan salir a los parques, pod\u00edan salir de a 2 personas. No se, creo que la poblaci\u00f3n de Europa y Estados Unidos no ha sido la m\u00e1s consciente de la situaci\u00f3n.", "created": 1588876548.0, "id": 1258465573937315845, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@JuanPaMurillo27 Aqu\u00ed se hicieron mal las cosas y aun as\u00ed al comienzo de la cuarentena hab\u00eda menos gente en la calle que en Europa. All\u00e1 tuvieron una cuarentena m\u00e1s flexible. Por eso pienso que no es el modelo que debemos seguir. Aqu\u00ed ya nadie la respeta pero es por hambre.", "created": 1588876454.0, "id": 1258465178062110720, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Es muy duro cuando la cabeza es incapaz.", "created": 1588873829.0, "id": 1258454169222086658, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@GaboEnLaRed Es duro sobre todo por Rangel, Pisano y Qui\u00f1ones pero si eso me garantiza que el resto de la plantilla se queda, los sacrifico. Opini\u00f3n personal y quiz\u00e1s impopular.", "created": 1588872568.0, "id": 1258448878111784960, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Jajajajaja ese soy yo. https://t.co/zStkiwDjzk", "created": 1588821451.0, "id": 1258234479111520257, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@JJMiranda15 @AmericadeCali Quienes le hayan dicho Bejadios son unos rid\u00edculos. Los que no nos dejamos nublar la vista por momentos buenos, siempre lo tuvimos como un arquero regular tirando a malo con buenas presentaciones ocasionalmente. Gracias a Dios se fue.", "created": 1588821323.0, "id": 1258233943918338049, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@futbolsinlimi Ese 0.2, se lo deben al torneo de Play, ya que algunos hinchas no m\u00e1s por ver su escudo ven ese torneo pero igual es muy poco. No m\u00e1s es que empiece bundesliga y los pasan caminando.", "created": 1588807022.0, "id": 1258173959075479559, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ChechoMario Yo acepto que ese d\u00eda sent\u00ed rabia, me enoje y dem\u00e1s, pero se noja uno con la mam\u00e1 no se va a enojar con un jugador de F\u00fatbol. Lo claro es que nunca lo baj\u00e9 del pedestal de \u00eddolo.", "created": 1588795980.0, "id": 1258127646980026369, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@DatosAmericanos @carlosforero11 @Anuar_Munoz @ElColeccioniste @yonatanjagm1991 @JoelDatos Aquel d\u00eda sal\u00ed con un sinsabor a pesar de la victoria porque sent\u00eda que los pudimos golear por m\u00e1s.", "created": 1588792832.0, "id": 1258114441918525441, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@DatosAmericanos @carlosforero11 @Anuar_Munoz @ElColeccioniste @yonatanjagm1991 @JoelDatos Ya que lo nombra, eso siempre me ha emputado de Am\u00e9rica por lo menos desde que tengo uso de raz\u00f3n. Cuando se para mal, lo golean sin piedad pero cuando ha tenido la oportunidad, juega a media m\u00e1quina. Un ejemplo claro fue un juego vs Nal en 2008 cuando le ganamos 3 0.", "created": 1588792793.0, "id": 1258114278571335683, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@BrayanS74877467 @AndresRoa1927 @DatosAmericanos @carlosforero11 @Anuar_Munoz @ElColeccioniste @yonatanjagm1991 @JoelDatos Claro, una vez con cada que equipo que nombr\u00f3 el se\u00f1or Andr\u00e9s Roa.", "created": 1588792688.0, "id": 1258113840627298308, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@SheylaGarcia07 Si claro, ya les cre\u00edmos.", "created": 1588788229.0, "id": 1258095136749301762, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@LosSerrania @BolanosMartha @MabelLaraNews @JuanFraile @gusgomez1701 Yo nunca lo he probado con Bocadillo y no me lo imagino porque pues el aborrajado es con maduro, mas bien dulce y el equilibrio se supone que es el queso, por lo que para mi pensar, si le metemos bocadillo ser\u00eda dulce con dulce.", "created": 1588751662.0, "id": 1257941763450376192, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@BolanosMartha @MabelLaraNews @JuanFraile @gusgomez1701 Hay aborrajado con Bocadillo? Uuy con eso se pasaron.", "created": 1588751553.0, "id": 1257941304891359232, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Juanccc09 Qu\u00e9 doble moral. \u00c9l no ha dicho nada de la novia, s\u00f3lo puso foto de cada una y los que supusieron que quer\u00eda transmitir algo negativo fueron quienes realmente lo pensaron.", "created": 1588743488.0, "id": 1257907477993205761, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ManUdArg @ChechoMario Jajajajajajajaja", "created": 1588702939.0, "id": 1257737403265159168, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@maiberolaya Es como una evoluci\u00f3n de pokemon jaja.", "created": 1588700142.0, "id": 1257725671041904640, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Que frustraci\u00f3n cuando acuden a uno porque no saben de x tema y hacen todo lo contrario a lo que uno dijo y a la l\u00f3gica. Me pidieron un consejo respecto al manejo de una tarjeta de cr\u00e9dito y despu\u00e9s de argumentar mis razones, terminaron dici\u00e9ndome: \"No, mejor dejar\u00e9 as\u00ed\"", "created": 1588697361.0, "id": 1257714006963490818, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@aramfit Pero es que se lo busc\u00f3. C\u00f3mo va a dormir con los pies fuera de la cama. \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "created": 1588664758.0, "id": 1257577262838419456, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Maxlavoz @AmericadeCali En este momento por x o y motivo, a ninguno. Se dice que Casta\u00f1eda era lo mejorcito pero despu\u00e9s de la lesi\u00f3n no ha podido volver a un buen nivel y la idea es que no vengan a recuperarse aqu\u00ed.", "created": 1588626472.0, "id": 1257416680118128644, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc Yo quer\u00eda opinar que yo creo que a la mayor\u00eda les gusta innovar y conocer, pero siendo sinceros la mayor\u00eda de veces se utiliza el mismo jajaja. Ya entra uno como si fuera la casa. Cuando cambia normalmente es por alguna ocasi\u00f3n especial y se ha planeado.", "created": 1588571980.0, "id": 1257188122602934272, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Lizz_Frias La respuesta a lo que te sali\u00f3, es tu misma foto de perfil jajaja.", "created": 1588560014.0, "id": 1257137934140166144, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@4extranjeros @CabeReloaded Le hubieses puesto algo del Am\u00e9rica al muchacho. Me siento ofendido porque si nos van a cargar exijo que se esfuercen.", "created": 1588556618.0, "id": 1257123689474244610, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@RAEinforma Sandi", "created": 1588540928.0, "id": 1257057879879802885, "language": "tr", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@diegoandres_g Le vamos a seguir diciendo Parch\u00eds porque as\u00ed se llama la aplicaci\u00f3n, adem\u00e1s las reglas son distintas.", "created": 1588535078.0, "id": 1257033346007420933, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@JuanjoseMant @ElGolGarracol Salieron todos a generar pesar. Ustedes no pensaron en las personas de escasos recursos quit\u00e1ndole uno de los pocos medios de recreaci\u00f3n que tienen, porqu\u00e9 deber\u00edamos pensar en ustedes.", "created": 1588534343.0, "id": 1257030263328124930, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @CalaveraBarbada: Para mejorar su imagen y recuperar un poco las ventas, Mattelsa va a sacar unos dise\u00f1os originales con esta familia am\u2026", "created": 1588533020.0, "id": 1257024713622196226, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@DaniellaaaaG @PiIlobuenagente De hecho pens\u00e9 que lo hab\u00eda hecho a prop\u00f3sito pensando que eras team Changua. Luego le\u00ed los comentarios y no, no lo eres.", "created": 1588532868.0, "id": 1257024074901008384, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@DaniellaaaaG @PiIlobuenagente Noooo, me equivoqu\u00e9 de respuesta por ser mec\u00e1nico. Le\u00ed la pregunta y de una oprim\u00ed la segunda opci\u00f3n jajajajajajaja.", "created": 1588532650.0, "id": 1257023159196409856, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@El_Frespu @elyrozc Y tapabocas en la cumbamba. La gente est\u00e1 muy idiota. Lo peor es que s\u00ed les preguntan, ellos sienten que no est\u00e1n haciendo nada malo, que no est\u00e1n cometiendo ning\u00fan delito. De verdad que ya vimos que muchos no van a entender hasta que lleguen las verdaderas consecuencias.", "created": 1588532243.0, "id": 1257021453498810368, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @andres_gomez87: @dperezdeportes @EduardoLuisFut Cr\u00e9anme que nunca me burlaria del pueblo, un pueblo que a duras penas tiene para comer\u2026", "created": 1588487545.0, "id": 1256833977299734528, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@karenfrago @ghd_0530 Me dio estr\u00e9s ver esa puerta. Est\u00e1 muy bonita pero soy un poco ansioso.", "created": 1588470856.0, "id": 1256763978774126592, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@pgredondo @colacho_rojas En todo caso, el primer punto es inv\u00e1lido si va a un centro de est\u00e9tica, sal\u00f3n de belleza, etc. Y respecto al segundo, no s\u00e9 si se pueda dar otro manejo, pero hasta donde s\u00e9, si es correcto.", "created": 1588465395.0, "id": 1256741071733829634, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@PiIlobuenagente Y en Bogot\u00e1?", "created": 1588456515.0, "id": 1256703828314984449, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Pobre se\u00f1or de los domicilios ayer, lleg\u00f3 todo asustado por no conocer. Se puso a seguir la ruta del mapa y se meti\u00f3 por plena galer\u00eda de Santa Elena a las 10 pm. Le explique la mejor ruta por si acaso le toca volver por ac\u00e1.", "created": 1588449357.0, "id": 1256673805323382784, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "A veces se pierden unas partidas incre\u00edbles. \ud83d\ude2d", "created": 1588397326.0, "id": 1256455569713565697, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc Depronto ella es de las que cree que la pobreza econ\u00f3mica s\u00f3lo es un estado mental.", "created": 1588300343.0, "id": 1256048792975048709, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@RoJeSaMa @DaniVM3 En aquella \u00e9poca yo estaba muy pelao, pero no recuerdo que Arley fuese coreado, no estoy contradiciendo, s\u00f3lo no recuerdo. Guigo s\u00ed.", "created": 1588280450.0, "id": 1255965358831423489, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@CabeReloaded Uuy por fin. Andan indignados con su tradicional doble moralismos. Hasta le\u00ed que por eso somos del tercer mundo, como si los pelaos del primer mundo no fuesen unos c\u00f3licos tambi\u00e9n. Al parecer todos estuvieron en colegios ejemplares. En el mio si eran unas caspas.", "created": 1588207117.0, "id": 1255657775474118657, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@futbolsinlimi Falt\u00f3 la opci\u00f3n de: \"Qu\u00e9 preguntas tan chimbas\".", "created": 1588191823.0, "id": 1255593627478380544, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH Y yo que te iba a vivistar hoy que me toca pico y c\u00e9dula. \u2639\ufe0f", "created": 1588191458.0, "id": 1255592095986917378, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Limoneth_ @PiIlobuenagente Jajajajajajaja pobre y lo peor es que no dijo nada pasado pero igual estar\u00e1 en problemas.", "created": 1588187882.0, "id": 1255577096975519748, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @ginnigor: Cultura paisa en redes sociales / cultura paisa en realidad https://t.co/YpJTMvIgS7", "created": 1588183375.0, "id": 1255558194212077574, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Claucb29 Lo es, pero a veces como lo escriben aqu\u00ed al leerlo suena re mal porque lo exageran. Jaja.", "created": 1588176438.0, "id": 1255529097368875010, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @argensimpsons: https://t.co/BAnV0gGcBu", "created": 1588145420.0, "id": 1255399001979006977, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@AmericaDPrime14 @PiIlobuenagente Me hizo acordar de la escena de Mateo en pandillas cuando aborda el taxi y seg\u00fan \u00e9l iba a hablar gomelo. \ud83e\udd23", "created": 1588112477.0, "id": 1255260828313452549, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@maiberolaya Si, eso afirma ella en un v\u00eddeo, aunque en su momento no hubo denuncia.", "created": 1588098593.0, "id": 1255202593699246080, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@CurrumeoMD Por lo menos le llega algo al dm (?)", "created": 1588089221.0, "id": 1255163282505314304, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@VeciGM Nunca se podr\u00e1 tener contento a todo el mundo, por lo cual es mejor enfocarse en quienes lo toman como motivaci\u00f3n. Hace d\u00edas un jugador de F\u00fatbol compr\u00f3 1000 cajas de arroz chino para regalar y no falt\u00f3 el que dijo que con eso igual quedaban con hambre. La gente es imposible.", "created": 1588085934.0, "id": 1255149497396543493, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Suntuosa El pensionado sale a donde la se\u00f1ora del chance a colocarle conversa en las tardes y ni eso se puede, as\u00ed que no lo creo. \ud83d\ude05", "created": 1588085542.0, "id": 1255147851883048968, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@GabboUribe En Cali, lo pido siempre como brazo e' reina.", "created": 1588049349.0, "id": 1254996048247914496, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@4extranjeros Este meme en Facebook ocasion\u00f3 que mucha gente explicara que en Bogot\u00e1 no hay playa. \ud83d\ude10", "created": 1588025867.0, "id": 1254897559195320321, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@AmericaImagenes @stevenarce @GaboEnLaRed Que gane o sino que abra Cali en la red. \ud83e\udd23", "created": 1587936322.0, "id": 1254521980260438016, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @Bipolardo: Pensar que hubo uno que el 31 de diciembre te dijo: Buen a\u00f1o. A ese mufa hijo de mil putas es al primero que hay que ir a ca\u2026", "created": 1587867487.0, "id": 1254233263679442948, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 El tipo va a jugar con la nomina que yo quiero ver a excepci\u00f3n de Yesus por Luis Paz quien lo colocar\u00eda en el centro. Este, por lo menos de entrada seria mi 11.", "created": 1587864061.0, "id": 1254218893024993281, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Luladita Lo puedes ver as\u00ed o simplemente pensar que lo que quiera que haya sido que te hizo meter en la cabeza que deb\u00edas irte temprano es porque quiz\u00e1s era lo que te conven\u00eda. No sabes si m\u00e1s tarde pasaba algo y hoy estuvieras diciendo: \"Ojal\u00e1 me hubiera ido temprano\".", "created": 1587860818.0, "id": 1254205292566532099, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Claucb29 Lokillo es m\u00e1s grande que pel\u00e9.", "created": 1587845030.0, "id": 1254139073930956806, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Claucb29 No es lo normal?", "created": 1587842148.0, "id": 1254126984696922112, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Odio eterno a las Ceron en Parch\u00eds. \ud83d\ude20\nLo digo por ac\u00e1 porque no tienen Twitter \ud83e\udd23", "created": 1587780301.0, "id": 1253867580043005953, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH Ellos fueron pioneros del soborno en el fpc antes del narcotrafico, pero evidentemente nunca nadie profundiz\u00f3 en el tema, quiz\u00e1s pienso yo porque no le daban tanta bola al f\u00fatbol en aquella \u00e9poca. Poco uso ese argumento porque lo van a negar pero los veteranos lo saben.", "created": 1587767411.0, "id": 1253813517079150593, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@elyrozc Quiz\u00e1s el asunto de todo es que no entendi\u00f3 la referencia Simpson \ud83d\ude15", "created": 1587761308.0, "id": 1253787918461698048, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "O sea que la rabia no es que supuestamente compramos t\u00edtulos sino que a ellos no se les venden? mmm ya. https://t.co/V7dzsmxIHv", "created": 1587753571.0, "id": 1253755466892615688, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@oniriaaaa @maiberolaya Estoy de acuerdo. De hecho yo pienso que las f\u00f3rmulas no se deber\u00edan memorizar, porque lo importante es saber aplicarlas. Cuando el estudiante tiene comprensi\u00f3n de las diferentes situaciones, no va a tener problemas.", "created": 1587750389.0, "id": 1253742119086407680, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Dimayor @AmericadeCali Ese tipo era bueno, yo no s\u00e9 c\u00f3mo tan joven se fue a enterrar solo al medio Oriente.", "created": 1587695728.0, "id": 1253512857255362560, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@lasaldecolombia Junior.", "created": 1587686614.0, "id": 1253474627466248193, "language": "pt", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@El_Frespu Pero con tender la cama y terminar la tarea hace 15 mil e igual son cosas que tiene que hacer jaja. El \u00fanico sacrificio es que no se puede quejar.", "created": 1587686548.0, "id": 1253474353263640576, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "En serio que para ser uribista hay que ser hijueputa. Por otro lado, si yo tomo esos 183.000 muertos en dos meses, vamos a pasar la cifra que referencia este perro sarnoso. https://t.co/FbYXBr0zoi", "created": 1587682674.0, "id": 1253458104928407556, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@DatosAmericanos @AmericadeCali @TuPielRoja Recuerdo que en ese gol se pidi\u00f3 falta sobre Barbat. Ten\u00eda 10 a\u00f1os, la verdad no recuerdo si lo fue o no, el hecho es que ese gol nos elimin\u00f3 pr\u00e1cticamente porque a ese Nacional no lo pudimos descifrar en casa. Se encerr\u00f3 bien.", "created": 1587667609.0, "id": 1253394914882224130, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@kofilothbrok @MotivacionesF Cuando la misma familia le corta las alas y le exige trabajar, ayudar econ\u00f3micamente a la familia, etc. Es bien dif\u00edcil que llegu\u00e9 a cumplir esos sue\u00f1os. Todo deportista que sali\u00f3 de la pobreza siempre agradece el apoyo de su flia.", "created": 1587653499.0, "id": 1253335732984270848, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@kofilothbrok @MotivacionesF Hay de todo, gente que no lucha y gente que no tiene la oportunidad. Saben qu\u00e9 es lo importante? La red de apoyo, cuando por mucha hambre que haya tu familia te da la libertad de ir por los sue\u00f1os, salen esas historias de grandes deportistas.", "created": 1587653421.0, "id": 1253335406868758531, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@MisiaLoaiza Hay gente que se esmera en indicar el significado de termo y la publicaci\u00f3n pregunta es c\u00f3mo le dicen y aunque la mayor\u00eda estamos equivocados, pues as\u00ed le decimos, termo. Deber\u00edamos cambiar el t\u00e9rmino? Quiz\u00e1s, pero para muchos ser\u00e1 bien dif\u00edcil.", "created": 1587653032.0, "id": 1253333774181392386, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@alejotolozar @MisiaLoaiza Jajajajajajajajajaja", "created": 1587652765.0, "id": 1253332656575541251, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH Sab\u00eda que no estaba loco. Empec\u00e9 a leerlo y  lo recordaba.", "created": 1587622150.0, "id": 1253204246960496646, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH Las mujeres manejando los hilos del mundo desde tiempos inmemoriales.\ud83e\udd39\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "created": 1587620044.0, "id": 1253195415228424192, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH Jajajaja y lo peor es que sigo indignado, no se la come el pendejo y luego ella si y se fue. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "created": 1587619415.0, "id": 1253192775757115392, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Qu\u00e9 rabia que hasta en Parch\u00eds se ve la sed de cuca de m\u00e1s de un pendejo. Le dan todos los espacios para que gane la que no se van a coger, Salu2. \ud83d\ude20", "created": 1587619126.0, "id": 1253191561296445441, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@criticisD @GozoVital @jmymaya @AuraNellyPinzn1 @vanedelatorre @MisiaLoaiza Ustedes tienen raz\u00f3n en la definici\u00f3n de termo pero mucha gente del com\u00fan y me incluyo, por lo menos en Cali, le dicen termo.", "created": 1587599350.0, "id": 1253108616061693952, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH Esperaba que tu me aclararas el sistema de juego.", "created": 1587598279.0, "id": 1253104124520009735, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@ElGolGarracol No conozco Cartagena pero me pareci\u00f3 que Santa Marta amerita varios d\u00edas para conocer todo lo que ofrece e incluso por referencias de Cartagena creo que es m\u00e1s econ\u00f3mica la Bah\u00eda. Quiz\u00e1s porque Santa Marta no tiene la fama que s\u00ed tiene la heroica.", "created": 1587597961.0, "id": 1253102790592942080, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @ElGolGarracol: #VeggisimasDePresto\n\nDefinamos como tuiteros civilizados. \n\n\ud83d\udd03 Santa Marta\n\u2764\ufe0f Cartagena https://t.co/A4c0sLqjVQ", "created": 1587597790.0, "id": 1253102071714381824, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH Eso pens\u00e9 jajaja. En el primer juego dos cero o dos uno, no recuerdo pero se comi\u00f3 una con el delantero solo. Por otro lado, muy paila a lo que me lleva la cuarentena opinando sobre jugadas de play.", "created": 1587597677.0, "id": 1253101601625182209, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@karensoficobo https://t.co/qUfXDyzxbs", "created": 1587582065.0, "id": 1253036118334935041, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@CabeReloaded No es que Italia, Alemania, Brasil no salgan a ganarla y que vayan a celebrar un paso a cuartos como nosotros, solo que tambi\u00e9n son conscientes que ganarla siempre es casi imposible.", "created": 1587568702.0, "id": 1252980067979988993, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@CabeReloaded As\u00ed fu\u00e9semos ganadores, hay partidos que trascienden. Adem\u00e1s es un mundial y ni los m\u00faltiples ganadores desprecian las buenas participaciones. Alguna vez escuch\u00e9 en una entrevista a Buffon decir que para ellos no era fracaso llegar de cuartos en adelante.", "created": 1587568610.0, "id": 1252979681898508289, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@argensimpsons Esos camarotes se ven m\u00e1s inseguros servirle un plato de sopa de murci\u00e9lago a un chino.", "created": 1587532399.0, "id": 1252827803319296000, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "La p\u00edldora roja sin si quiera llegar a pensarlo un solo segundo. https://t.co/DxAvRLJSSU", "created": 1587525850.0, "id": 1252800334755516416, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@maiberolaya @NetflixLAT Las partes que m\u00e1s me han hecho re\u00edr es cuando habla del encuentro de egresados y cuando habla de la guerra de las galaxias y titanic. Que tipo para tener ingenio.", "created": 1587521347.0, "id": 1252781446600822784, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@maiberolaya \u00a1Y ya! Y Rpm son muy buenas jajaja.", "created": 1587520915.0, "id": 1252779636305596419, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@2010MasterChip Pens\u00e9 que eras Marcoperista.", "created": 1587503034.0, "id": 1252704639574781952, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @OscarRSports: Dejemos esto claro... \u00bfQue prefieren?\n\n\u2764\ufe0f Caf\u00e9 \n\ud83d\udd01 Chocolate https://t.co/2A2tZnqhwW", "created": 1587441330.0, "id": 1252445831929769984, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@CabeReloaded Yo tampoco, pero trabajando en la log\u00edstica s\u00ed lo llegu\u00e9 a usar, as\u00ed que a mi me fue \u00fatil jajajaja.", "created": 1587437796.0, "id": 1252431010597224454, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @Lexsinger: No se queden con nada por decir. Est\u00e1 demostrado que de lo que menos certeza tenemos es de cu\u00e1ndo podamos re-unirnos.", "created": 1587429741.0, "id": 1252397223255531521, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @elpaiscali: #\u00daLTIMAHORA: Duque extiende aislamiento obligatorio en Colombia hasta el 11 de mayo https://t.co/7u6oZJRzOz https://t.co/Ul\u2026", "created": 1587426159.0, "id": 1252382202941194240, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @Jaimegiulianni1: Hoy me escribi\u00f3 una amiga pidi\u00e9ndome prestado o donado un PC port\u00e1til para que su hijo pueda asistir a las clases virt\u2026", "created": 1587422506.0, "id": 1252366878330089474, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 \ud83e\udd14", "created": 1587361563.0, "id": 1252111263854923783, "language": "und", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "Duermo 20 minutos y me despierto. Lo peor es que s\u00ed tengo sue\u00f1o pero no entiendo porque me despierto. \ud83d\ude10", "created": 1587361126.0, "id": 1252109432521138177, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@barrabrava1927 La que va caminando cuando va al matadero.", "created": 1587347421.0, "id": 1252051948666327043, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_DavidRozoo A mi me gusta mucho el sushi pero en este caso seria el eliminado.", "created": 1587342731.0, "id": 1252032279066619904, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @humbertogarciaa: Dije PERD\u00d3N muchas veces donde deb\u00ed decir VAYA Y COMA MIERDA.", "created": 1587339773.0, "id": 1252019873116495874, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@MikeBahia @stevenarce Por alguna raz\u00f3n me parec\u00edas alguien razonable y resulta que sos tremendo pendejo.", "created": 1587339695.0, "id": 1252019542710276097, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@karensoficobo Hola.", "created": 1587318094.0, "id": 1251928942098952192, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_ajaytuque A mi despu\u00e9s de que me dejen mis doritos, pueden eliminar el que quieran.", "created": 1587254804.0, "id": 1251663484087160840, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 H\u00e9ctor es mi \u00eddolo musical tambi\u00e9n.\nH\u00e9ctor, Andr\u00e9s Caicedo y Am\u00e9rica es lo mio.", "created": 1587246344.0, "id": 1251628000342392833, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@_MarceH La gris San Fernando me trae el recuerdo de las visitas en el cementerio a mi hermano cuando estaba peque\u00f1o. Nos dejaba en la puerta.", "created": 1587228536.0, "id": 1251553311444086784, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 Yo le recomendaron una que vieron en I food pero desde mi experiencia recomiendo descargar como tal la app porque de las que he visto, lo que hacen es seg\u00fan su ubicaci\u00f3n mostrarle los restaurantes que hacen domicilios en su sector. Diferente a otras que tienen zonas vetadas.", "created": 1587190113.0, "id": 1251392152128696320, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@AmericaAPP En Cali no hay ley seca.", "created": 1587186091.0, "id": 1251375280943509504, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @PiIlobuenagente: Tiemblan los que dicen que no quieren tener hijos.\n\n#QuedateEnCasa https://t.co/Fl6Gy9e59i", "created": 1587162391.0, "id": 1251275876014186501, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 Y en 2008 si bien no fue un paseo, tampoco fue un sufrimiento extremo. Por ah\u00ed un mal juego en el primer tiempo en medell\u00edn y mas o menos 15 minutos en el pascual con algo de estr\u00e9s desde el gol de ellos hasta el empate. Con ellos han sido finales tranquilas en mi opini\u00f3n.", "created": 1587079456.0, "id": 1250928023076995078, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@jorgepubliradio Yo pienso que igual la iba a invalidar porque el descarado ese en alguna entrevista a\u00f1os despu\u00e9s se sostuvo diciendo que estaba bien invalida. Al parecer si o si nos iban a robar.", "created": 1587077015.0, "id": 1250917785498259458, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@mundorojo1927_ Entre estos cuatro, me voy por Gareca.", "created": 1587051969.0, "id": 1250812732816846849, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@bautii_v @Tommyzelazko @LaGrondonaTwitt Jajajaja", "created": 1587047994.0, "id": 1250796063109320704, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@LaGrondonaTwitt A Cordoba. Elemento fundamental para River Plate en la final de Copa de 1996.", "created": 1587047967.0, "id": 1250795947719888897, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@osofutebol @CabeReloaded No entrar\u00e9 en discusiones sobre lo primero porque desconocer la grandeza de Am\u00e9rica actualmente por un pasado nefasto es algo muy com\u00fan en los que a\u00fan les duele la cola. Pero decir que la hinchada de Am\u00e9rica es vieja, es algo nuevo y sin ning\u00fan fundamento.", "created": 1587024779.0, "id": 1250698690160922627, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@fuckburpees @PiIlobuenagente Me gusta el f\u00fatbol, admiro jugadores, no soy de llenar \u00e1lbumes. Lo que si no creo es que la arepa e\u00b4 huevo sea la gran cosa. Deber\u00eda dejar el trauma y aceptar que no a todos nos gusta lo mismo, eso le ayudar\u00eda a vivir sin obsesiones. \ud83d\udc4d", "created": 1587023619.0, "id": 1250693825137463296, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 El team mayonesa manda al parecer jaja", "created": 1587019746.0, "id": 1250677579192897537, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@fuckburpees @PiIlobuenagente Lo bueno es que no creo en aquella biblia de la que hablas. Es decir que soy coherente. Saludos, que disfrutes tu arepa e' huevo.", "created": 1587016374.0, "id": 1250663438700945409, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "RT @Suntuosa: \u00bfVos te imagin\u00e1s que esto llegue hasta agosto? Que los guayacanes empiecen a florecer y digan \"ve, \u00bfquejehabr\u00e1 hecho toda'sta\u2026", "created": 1586996761.0, "id": 1250581176504537088, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@CabeReloaded Uuy no, deje a Dragon Ball quieto.", "created": 1586996680.0, "id": 1250580834610012161, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@vanvancito @SCHA_1927 Jajajajajajajajaja", "created": 1586987514.0, "id": 1250542392241000450, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@CesarHerreraH @PauloCCortes @udsnoexisten @ArevaloJuanP @paniagua @PinoCalad Pibe.", "created": 1586987483.0, "id": 1250542258723655686, "language": "ht", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@fuckburpees @PiIlobuenagente Da igual lo que digas. \ud83e\udd22\nSi eso es ser cerdo, estoy del lado de todos los cerdos que han comentado que la eliminarian.", "created": 1586986228.0, "id": 1250536995652280329, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@PiIlobuenagente La arepa e huevo. Cuando fui a la costa la prob\u00e9 y pues no me tram\u00f3. Perdonar\u00e1n los amantes de dicha preparaci\u00f3n.", "created": 1586927913.0, "id": 1250292404994707456, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@diegoblandon01 @MilleDescubren Te invito al supermercado \"Mercar\" de Santa Elena ya que veo que eres de Cali. Eso cost\u00f3 justo esta semana.", "created": 1586908093.0, "id": 1250209276020359169, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@gabybrimil @MilleDescubren No s\u00e9 si en el resto de pa\u00edses, los empaca igual, pero a esto le decimos panal de huevos. \ud83d\ude01 https://t.co/dcUafoXKD5", "created": 1586907776.0, "id": 1250207945331298304, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@gabybrimil @MilleDescubren Jajajaja. As\u00ed le decimos por la forma del cart\u00f3n en la que vienen. Por ah\u00ed le\u00ed que en Ecuador le dicen cubeta al objeto en el que van los huevos, no s\u00e9 en Argentina.", "created": 1586907635.0, "id": 1250207354563551232, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@MilleDescubren 1 gal\u00f3n de Gasolina: $9.000\n1 camiseta de futbol: $250.000 (Var\u00eda)", "created": 1586907283.0, "id": 1250205878214709250, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@MilleDescubren En Colombia\n1 dolar: $3.849 pesos colombianos\n1 panal de huevos AAA: $11.700\n1 Coca cola 3 lt: $6.000", "created": 1586907192.0, "id": 1250205496344272896, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}, {"content": "@Sebas_Rivera19 Lo he vivido y yo no tendr\u00eda problema si a la mayor\u00eda le gustara sinceramente, pero realmente uno percibe que la mayor\u00eda lo hacen por moda queriendo copiar otra cultura que no es la nuestra. De hecho muchos ni se saben las canciones.", "created": 1586901951.0, "id": 1250183513053245443, "language": "es", "contenttype": "text/plain"}]}, "status": "ok", "message": "twitsucessful"}